【亨利加盟】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXIII

2017-18

Arsenal till I die

[black][center]Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

亨利

Henry Onyekuru

新2禾b

都係亨利

Henry同mbappe一齊嚟啦

TOPIC漏左個新字

佢藝術家性格
有心情就踢好波
冇心情就連波都唔追
不過都唔應該賴佢一個

下季印亨利波衫

岩哂爭四 踢半季好波就收工

但係迫搶真係要好齊心
理得你係hazard costa都係要追波
但如果前場係ozil giroud一齊出真係n年先一個攻勢
數據上ozil路動唔少，但迫搶佢係好inefficient
好林伯所講：he is a luxurious player

Goalllllllllllllllllllllllllllllll

又燈 48小時都未有，就話加盟

真係亨利

樓主我屌你屎忽

認真唔信

屌你有舊亨利又買新亨利把撚呀

我地都有件舊亨利

舊亨利係馬屎眼 我禾已經上左神檯

咁有451又開個452把撚呀

Henry Onyekuru confirms Arsenal transfer offer: I want to be like Thierry Henry

ARSENAL have made a transfer offer for Henry Onyekuru, the Eupen winger has confirmed.

Henry Onyekuru emerged as an Arsenal target last month following his impressive campaign with Eupen in the Belgian top-flight.

The winger scored 24 goals in all competitions for the Pro League side and is said to have caught the eye of Gunners scouts.

Reports last month claimed the north London club had made a move for the 19-year-old, triggering his £6.8million buy-out clause.

And Onyekuru has since confirmed Arsenal's interest in him, revealing a bid has been made by the Premier League side.

唔好成日開埋d on9 topic 喇
仲on 9過家嫂

好串

收皮啦偽毒，今朝同囡出街

去科學館 我屌

我表弟呀on9

453

屌奶星排隊排到仆街

官宣左先算喇
而家亨利係個名又唔係姓

4231+4個球證

Arsenal will offer @RobHolding95 a new contract with improved terms soon according to the Mirror.

係囉 叫挽留山狗好過啦

咪又係咁叫

你條女俾我屌呀

唔記得俾人話：某d 阿狗真撚肉酸！

Onyekuru好難讀

原來佢波衫真係印HENRY

邊個講

出面個po

all these arsenal fans arguing about mbappe, but had wenger convinced him to come last year-wenger would have been crucified.

隔左咁耐仲提=.=

今日先睇唔得架

Arsenal are ready to make a real statement of intent and increase their offer for Monaco sensation Kylian Mbappe to a world record £95m. (Sunday Express)

Arsène Wenger on how many players Arsenal will sign during the summer transfer window:

- "I would say three, maximum."

其實好似每年問佢都係咁答

d 老野真係唔見棺材唔留眼淚，無歐聯先肯重槌買d 人
至少你俾球迷同留隊球員希望都好

自從熱狗7小福之後就年年都咁答

假希望

ARSENAL WANT £13M FOR PEREZ

Arsenal are said to be quoting La Liga clubs just £13m to sign Lucas Perez, The Independent reports today.

It comes after spending £17m on him nine months ago as he arrived from Deportivo La Coruna, scoring seven goals in 21 appearances for Arsenal in all competitions last term.

Wenger & Gazidis agreed to shift transfer policy. Arsenal will use their budget for two world-class players rather than five squad players.

其實雲加都咁老，點解重要轉會簽人續約教波一手包辦？買人就比商人專門付責啦⋯⋯

95m一定係fake news啦

why not belotti...

係咪主場對最聯，英國班球迷又要對住芭芘開汽水

腳狗

見你日日係到吹奏先唔買

多過3個就係技術性失誤

因為你迷Belotti

Daily Mirror: Arsenal are prepared to sell Kieran Gibbs for around £15m with Rafa Benitez keen to strike a deal. #NUFC

如果係BBC報就好

好難想像急屎離隊，都效力13年應該要整返場紀念賽

走硬啦,布b唔使傷心

Arsenal have been talking to Arda Turan's reps for a while. Whether we sign him or not is a another thing. #afc #fcb

贊仔，辛洛高佢地都走，要攪特別賽賀下添

Ever wonder how come Tony Adams suddenly has a lot to say about Arsenal after years of silence? What if I told you he just released a book?

六日子! 有人同你搶生意

買完又唔出！上年點解要買佢番黎？純粹塞住d批評者把口？

因為之前係dein,而家係dick law/加齊迪斯

因為你迷果D都係垃圾

希望佢搵到自己既第一春

15M即賣啦

因為上年雲加個target阿狗比唔起錢買
屎但幫佢買件番黎

咁都昆到15M

雲加都罕有道歉

fat fat

屌你老母，排咗成粒鐘入科學館仲有五六行

無啦啦去咩科學館

佢條女想去囉

睇死屍

保蛇有女

佢不嬲都係偽毒

30歲啦喎佢好咩

呢個POST有撚真毒

Gibbs都賣到15m 世界變了

意大利型男

科學館我屌你老母，買完飛仲要排粒幾鐘

星期二再排過

英人10m 實力5m

學生免費架喎

要5蚊，已經決定遲啲再黎睇

早兩個月去唔洗錢又唔洗排隊

如果急屎都賣到15m
咁黑b真係抵到爛

其實三年聯賽黑b入得十球

勤力過牛

佢條囡想睇，無計

功能型戰鋒

飛左條女

有展覽牙

淨係連番隊死曼狗已經值

仲防守型前鋒
但少個識入波既前鋒

Arsene Wenger on Ozil and Alexis: "This summer, first of all they will stay at the club and hopefully we can extend their contract."

henry lor

啱，對幾次獌都好似入咗4、5球，抵哂

兩球姐
前一季FACUP同今季聯賽2:0果球

留名睇鏟草

打破左對獌不勝紀錄

入波咆哮

下次鏟草

唔鏟啦
陣間屈到膝頭哥又要抖10個月

個展開咗冇耐就去

木乃伊個個

又買d黑鬼返黎

認真 因為老野係icon黎

做乜希古思bb潛左咁耐又上返上

有咩問題?

三球
上季黑碧都有入

下我個個post都有lm咁制 係你唔應我-.-

因為黑鬼好多懵撚

即賣plz

1500m又可以起新球場了

1500m點夠起牙

Arda Turan has agreed personal terms with Arsenal, but the Gunners are yet to agree a transfer fee with Barcelona. (Source: El Desmarque)

20m

呢個world class?

其實啱踢咩？

踢過疤仲唔世界級？（alex song除外）

5g

買左塞住球迷把口先

屌你個嘴咩買啲垃圾返黎

Lucas Perez 2.0

仲要成30

Too old

Manchester United want at least £66m from Real Madrid for goalkeeper David De Gea. (Source: The Times)

Henry 大隻佬左閘 毒撚
岩岩好3個

希古思

仲要唔防守

阿狗買親d 10~20m 都有伏味

如果呢個都計，我一陣出維園靜坐

Mabppe呢

Mbappe, Mahrez, Kolasinac

Arsenal Warm up shirt

柒到

咁屈突 典著

反puma唔撚易
Puma 我 立即 屌你老母
Puma老母比毒狗屌
Puma食撚屎

又棄將

屌你老母

一齊反puma

拎埋20m再加落Mbappe 啦

買個30歲棄將不如唔好買...

15年買過CG已經夠了
唔想再買回塘老野

拎條女出黎扮絲打
可恥

買麥巴比好過啦
雖然實比班英撚踢死

當然
過多一年

簽adi

如果鍠因爲迪基亞以後唔賣人比獌就好

唔緊要，照屌

阿記今年有無冠軍巡遊

呢件好勁

危險 不了

BILD: Douglas Costa, Renato Sanches & Sven Ulreich will all be allowed to leave #FCBayern this summer if the club receive suitable offers.

唔撚防守

正

三件垃圾

買馬列斯仲好

冇
取消左

果個乜9山齊士先去左一季
又吹到好撚勁咁點知又話賣得

Sanches 唔錯
不過肯定貴到on9

好似話出唔夠可以慳轉會費

個獎擺到明俾錢買返黎

買佢點解前幾年唔買翻法比

後來話冇d咁既事啦

sanches垃圾黎架

重點係買黎唔知做乜

頂奧燒呀嘛

頂卡蘇拿

上年唔係好勁 打中場中唔得？

係得歐國盃個陣踢得搶眼少少

踢歐國盃個陣都係普普通通
仲要俾人傳佢報細數

普巴啲fd囉
有身體質素同技術
但差咁個腦

20m買個30歲既後備

普巴勁D
呢個sanches邊有技術可言

買黎等爺爺教下都好

20m 買30歲仲要唔太勁
係咪傻撚左。。

留名雲加差2m唔比人

屌你打野戰呀

佢識撚教咩

唔比好過
又高價接收次貨

會唔會係ozil續約條件黎，可能佢指明要呢個土耳其同鄉過黎先續約

又上身

跟住ozil最尾起飛腳走人，好似拿斯尼呃鳩謝雲奴加盟咁

咁唔續啦
土耳其同鄉情願買個個德甲罰波王

賣去中超

唔扭得都撞得啦

唔係真嘅

係巴買人不如買皇D人仲好
呢幾年皇D後備仲勁

依家皇馬連後備都賣幾千萬

琴日話差個帶到波上前場既中場中
買黎同普巴玩碰碰車都好
但虛報年齡就不了

皇有咩人好執？

玩碰碰車不如馬拉糕個個

阿狗訓練果陣打war game？

熱身衫，好大機會係

Asensio, morata

冰個呀

morata係米蘭樓都買埋

希望佢今次係煙幕黎

即刻變垃圾

Pablo Fornals

真係呢三個山狗應該即走

唔挽留

咁不如Bakayoko
Mbappe Bakayoko Lemar
打包算

仲有雲加

冇咁多錢
Fornals release clause 好似8m左右

Fornals 10m買得斷
Bakayoka起碼俾人劏50m

A deal in the region of €40m has been agreed between Roma and Liverpool for the transfer of Mohamed Salah. (Source: Sky Italia)

40m

Kovacic

呢到要幾多錢啊師父
兩億都可能唔夠

同mane同價

Wojciech Szczesny's agent has confirmed to Polish media "there is still no agreement with Juventus" following reports of a £14m bid.

Szczesny's agent, David Manasseh: "Szczesny has yet to talk with Wenger, who has been confirmed as Arsenal coach for the next two years."

成個懷仔咁樣

會鬼放咩

打埋折都唔止兩億

未退休咩

沙拉右翼定左翼

我屌你老母

獌買國米果個都好似50M

洗乜2億

睇返球王片，
以前只覺佢純粹護波能力高
原來杜蘭踢法都幾似路斯基，

右翼

又呃鳩人
人地103m都唔放

第一眼以為 bape x arsenal

宜家30歲,下季季中都31
20m
on9?

Lemar 35m
Bakayoko 50m
Mbappe 120m

可能係95m一炮過現金畀呢

佢話少d附加條款

咪係!
過百m都一早reject咗
老嘢offer 8xm 9xm做乜?

識諗都知留係摩納哥打多年好波，
直接去真正大會好過，
除左阿狗冇咩隊今年會比到絕對正選佢，
但跟雲加同斷送前途冇咩分別

廢老唔要
後生又唔想人跟雲加
當打又話人浪費青春
你簽撚埋佢

過百m好似係歐玩
電叻用英鎊BID

咁比我會去英超踢幾年先
等c朗美斯收山先去西甲
呢兩條友踢十年都係核心

ozil, ramsey 著應該型棍
義和比，g5個d 著就

拜狗隻Douglas Costa好似for sale喎

no ar
130m euro
103m pound
btw 你班友turan都唔丁 好撚勁喎
當時上唔到msn級數但果時山狗又咪咁

駁腳之鬼

又針對和比

今年廢牙
同埋老野唔識用純翼

no thanks

山狗有進步空間，條Turan見咗頂

個場要幾多個波先夠

Costa我唔介意放佢打wb
唔係就唔好買好過

Mbappe 110m
Bakayoko 40m
Lamar 30m

果時卡蘇又咪28/29先黎
20m係呢個market抵喎算仲要係疤狗度買
幻幻都要30/40m啦宜家

阿狗offer 少d clause

Bakayoko who

但係依家重質不重量嘛

同意

死黑鬼

cm

英超出價買佢嘅應該得鏝，獌同阿，
鏝一定要爭位，
獌摩狗成日玩鳩啲後生仔，
至於雲加係一定比佢出，
但又冇野學又冇歐聯，
軍醫又廢，除非真係下體會果啲專訓練
世界級前鋒嘅球會買，
否則留係摩納哥比去英超好

唔識用btb啦雲加
留返比車狗

事實係而家市場個價就係咁癲
嫌貴嫌唔抵咪得返堆垃圾買

迪亞比啲fd

買到照J

I大踢到中中？

岩牙
要咁清高唔玩個遊戲
咁咪玩完囉

nba呢d玩具又咪咁
全世界運動都越黎越商業化

藍斯

卡so 27黎阿狗
講緊宜家20m買個31歲聯賽出得11場正選3g3a既人
worth唔worth呢就真係見仁見智

征服左法甲了
想去另一個聯賽

成日用老野個唸返覺得貴 想省個十幾M
最後就係搵唔到心水 逼住完季前買埋堆次貨

咁不如比位阿chambo上啦

唔想要I大毒撚

岩呀
所以唔好買

costa左腳架啵

唔好買

加多啲錢，買Douglas Costa

上年好多人笑鳩利買文尼買貴左
今年要買返個差唔多質素既翼已經至少要俾多2-30m

DC其實好啱傳統獌打兩翼，
可惜生不馮時，廢夾遜已經退左

呢20m我射哂落人工唔好?

由講到麥包皮要成130m euro既時候
都知已經癲撚左

Ching變左阿狗

況且又唔係我地比錢，
加上有個好球員加盟算係咁，
阿仙奴都唔係咩新鮮蘿蔔皮

比哂燒山最好

要Lemar

咁咪仲衰 中路又塞車

9c9推介得，大家睇路

其實屌帥琴日係咪用錯戰術
玩901先有得同皇馬踢

正解，跟本買咩人都冇保證，
燒山一人50m忠誠金，
320k人工續5年最好

杜蘭不了 摩迪ok?

呢個例外

HALF TIME 走去轉陣

買唔到姆巴佩都要搶lemar
真係好撚勁

又bin

用返 Gibbs 算啦

抵諗少少 用辛洛高同佢地換

以為係quiksilver

而家有人肯接貨就快啲放啦

再睇佢顧唔顧熱狗舊情，
皇馬今時仲靠佢控制中場貌似唔會放，
因為kovasic都未夠成熟接到班

貼錢送okay

呢個ok
但bakayoko就不了 唔想前中後都有個自己扭失波既人

係皇下半場迫搶之後控住踢
祖記班波唔夠體能到中後期都冇氣
比人斷哂中場
上半場均勢
拖舟調較個陣真係有料到
btw 兩隊d技術搓波講真冇一隊英超球隊同級
一開波祖記幾爽d波

買asensio

Not For Sale

呢條友潛質仲好過sane, 絕對唔係之前手足話佢係華夏奴級數

gogogo la

洗大錢買一兩件星未又係比雲加糟蹋
學下摩納哥買後生仔再高價賣走未仲好
阿狗又唔係皇疤鏝呢類無限金錢
要錢就要自己搵
低買高賣先keep到財力同人競爭
除非仲相信雲加有能力帶隊衝冠
如果唔係就早啲做準備留定好野比接班人好過啦

我雲爭四mode一啟動，
呢兩隊打多個都唔係對手

上半場逼得太勁 下半場虧哂
好明顯係想90分鐘入面搞掂皇馬
如果係摩佬真係玩同你泊你大巴 仲好

買Mbappe+Lemar
賣山狗

up出黎個D個個成才我依家幫阿仙奴簽緊人啦

我轟狂屌佢未夠班

呢個搶到即J

150m打包

但你up得個個都收皮

岩聽

如果打3421講真唔係山走都冇位佢踢
一買就40/50m 咁貴買返黎老野一定擺佢正選
唔通攞黎代燒打inside-cut咩
再講一百分都冇位出啦

阿狗冇咁多機會比後生仔踢

雲加宜家買果啲後生仔，
打幾年想揾人接都唔係咁易。
反正都係吹，點解唔吹大啲，
你唔係真係以為有錢買人嘛
冇歐聯條數要轉會到扣

除非件俄佬入主改變架構 由老細出錢

賣走山狗打返4231咪個個都有位踢

買撚哂人地d球探同軍醫拉

Barcelona will attempt to sign Héctor Bellerín but Wenger does not want to sell & Bellerín does not intend on leaving. [@sport]

巴狗真係好煩
過一兩個月就出頭版話要買比比鳥

呢條精華片入面佢真係咩都有
傳,控,攔截,配合,傳中,kill pass

佢地自己都唔想買
個隊報冇野搵野黎講

除左米八呢度有邊個想佢走呀

試下bid Saul Niguez

俄佬買唔到架啦

都無歐聯踢架啦
大把機會啦

雲爺爺得果100M budget買人

咁有咩後生仔推介牙

150m呀

美國佬同錢作對

係咪威左一場就收皮？

我有得簽佢地成撚左才啦

巴狗賤種都唔係今日既事 笠波衫未

Sandro Ramirez+Fornals
計埋唔洗15m

計埋賣人

一年射一球靚波

未計

唔通雲加諗住洗大佢
等美國佬覺得無錢賺
再放股份俾俄佬

60m夾走隻icardi算啦

Me文武全才 球員兼領隊

垃圾

saul唔覺勁 好工兵

美國佬本身都唔係靠阿狗d收入黎賺大錢
係阿狗有錢賺,佢先分到顧問費

呢件垃圾不了

買起高安基條廢老啦

Lukaku 好似for sale
肯定平過摩納哥堆貴野
又打慣英超

美國佬本來就唔會收阿狗幾多錢
係每年俾個唔知咩顧問費
不過都係幾十萬

你地睇下條片

100M

拎去打中中

屌買呢件仲要60m 我要返黑b同我禾好過

中場中，波底好，攻守兼備

Rich

愛狗好似索價80m以上
而家車獌都想要

要唔要40M

球皇片
比甲Henry 都好勁架

左翼衛

形容緊藍斯?

認真

Saul一定唔只啦

不了 你自己J啦

覺得LKK唔會比基佬好

馬體買唔到人
點會放

認真屌你

萬能插頭

.@_OlivierGiroud_ told Telefoot he sees his future at #afc amid interest from other Ligue 1 clubs.

風格都唔同啦 lkk可以自己爆入禁區起腳

Olivier Giroud admits that potential interest from Marseille is flattering, but has his eyes set on a Premier League challenge at Arsenal.

基佬

vps 土超都唔要佢了今年
其實好慘 依家我諗除左阿迷都冇咩人記得佢
曼迷應該都遺忘左佢

LKK係有速度既基佬
仲要後生好多

快撚手買dc好撚過啦

佢打愛華頓，對面梗係多空位比佢爆

Iwobi: "There won’t be a single player in our dressing room next season who will not fight for [Arsène]."

The Gunners winger, 21, has vowed he and his team-mates will ‘run through brick walls’ for the Frenchman — and that ‘winning the Premier League title is the clear target’.

The Nigerian ace said: “I remember when I made my debut against Sheffield Wednesday and he put me at ease right away. Mr Wenger told me to express myself, be myself, do the basics well and my ability will shine through.

“He also said to me, ‘Don’t be afraid of anyone in football or show fear’. You can’t help but feel inspired. He just gives you belief that you can play against the world’s best.”

做後備殺手其實好好用
人地唔夠力同佢撞果陣就可以入波

現實就係燒山睇雲加買咩人先諗續唔續，
雲加就睇燒山續唔續來決定買咩人，
到八月頭山狗會首先發難走人，
雲加就會試bid之前果張list，
但全世界都知佢缺人抬哂價，
同雲加心目中原本嘅價唔啱就梗係唔買，
因為冇plan b唯有再睇下先，
好彩嘅拖到deadline就睇下
有冇平野或棄將，
有就執冇就求其簽，
就算簽唔到都冇所謂。
唔好彩比人8比2左，
board自然幫佢簽一堆人，
鍾意就用唔鍾意就雪

獌迷幾開心
可以拎阿狗既人當避孕套
點會唔記得

真阿
禾都吾反神鋒了

基佬無速度 奧燒無得出直線
LKK可以同時比到速度同身型

劇本

睇數據好似唔差，
但可能人工高唔想要

今年真係隊隊都買得好快手
好少可未打完歐聯決賽就買成億幾

做阿狗慘撚過幫老婆奶閪

佢係抵死既 慘都係自己攞黎

買到盧卡古我自焚

咁你應該長命百歲

爺爺依家續左約又可以hea教了

撞正今年鏝大換血所以仲早左，
其實今年利熱都冇咩大動作，
以前起碼食左一兩件先

咁樣話自己老婆

係英超有身型有速度入到廿球以上都要屌啦
可能係識入波既黑b
雖然lkk都係錦上添花皇

我廠legend

有埋腳法同自己突破，好全能

屌你廢老真係要黎晒氣 望下保方

有英超都慘

3季入成40，50 球
獌只用22m，又落鳩你面
根本賺到笑

阿狗十幾年未攞過想笑撚勁人咩

08度度

咪玩啦摩迪 打機都買唔撚到啦
個重要性分分鐘不亞於牙朗

之前痢唔係追dc咩
而家拜仁放dc痢又轉買沙拉

阿追dc la diu
用黎頂山狗一流

10-15m 可考慮

下？ 3倍就差唔多

買佢半個人應該得

3倍不了，條友無腦

鏝用40m買個unproven既goalkeeper
搞到市場價格高到唔正常
你老味
山狗都只係35M

咁黎住半個先啦

果個Henry擺明膠味濃
球王片都唔覺佢勁

華夏奴勁嘢嚟

幾m貨仔擺到明買來頂人頭

如果20m arda turan 其實有得諗
佢創造力唔會太差
以宜家既市價算平
但係30m就真係不了
有風險踢2年就玩完

頂辛洛高個位

買埋你啦不如

關我撚事

差唔多啦，唔比人彈鐘已經當贏

你當佢謝雲奴咁嘅級數心裡會好過啲

已有藍斯

麥巴比真係比到尼馬初出道既感覺我

同你差唔多啦搞笑果方面就

20m 玩得過
有卡蘇質素，玩2年都抵啦

藍斯波底好？

買barkley

辛洛高有怪病

續左7年約 1 man 1 club

咁佢個樣點都好過熱鳥既

辛洛高健康都係辣殺

可唔可以唔好學蝗語
熱你老味鳥咩

無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症）

黎到會改

1:10個球阿狗好少呢d位出內彎波

法乙可能有得打下嘅

D步伐好似企唔穩咁
次次射波都仆硬街

又廢又貴

你說個jb

我地牙仙奴連手球仔都捧上天牙
茅d都冇所謂

我地仲有個日本仔

咁大個人連步都唔識跑

連名都唔記得了

足總杯球offside到今日都有人出po屌呀

基佬國際賽咁勁

聽聞錄鳩好撚大，
冇伸出來所以平衡唔到

磨碌

又5見我5識跑？

Mbappe:"The Premier League is the place top players go to prove themselves, Henry did it at Arsenal. Can I see myself there? Time will tell"

"London is a great city. Jeff (Reine-Adelaide) tells me only good things about him (Wenger) I would love to one day be coached by Arsene."

300k唔好續咩燒山喇,Jeff

$#大波

買來托麼

稻本潤一

面就人地比既...

見你跑到成個域子咁

Yes 雲加go monaco

伯母就比狗刁既

落石 大波 2技

不跑了

好耐冇見過梁佑嘉粉絲

=.=?

???

終於上官網訂左足總盃山神

聽講果位會然好風趣cow死女

聽講巧令囝架

訂個就走既人

衰咩坐咁耐

有冇手總盃

就係臨走先印
唔印無機會啦
場場搏到盡
就算走 都唔怪佢

Yes

jeff做說客

呢位會員都好風趣

依位巴打好風趣

Funson

幽默過包皮

講真
唔同係佢面前講雲加黑暗面咩

比爾連都有臨過印

事成升jeff上一隊

老實講都唔關自己事，
講幾句好說話有咩所謂，
要佢受就唔同講法

唔係話d刺繡好似老返咩

世青盃烏拉圭個龍門勁撚到

ccc 先叫人唔好去阿記

唔知喎

中左伏？？

雲格重申，自己只會去追逐最為頂級的球員：「我們只尋找那些在轉會窗中的最頂級的球員。近期對陣曼城、車路士和曼聯的比賽證明了我們現有球隊的實力，所以我們在轉會市場上尋找的球員一定是要能夠為球隊帶來決定性改變的球員，無論他踢哪個位置。」

Image: Rob Holding on his Instagram Story with Calum Chambers. [IG: rholding95] #afc

有無手足收到件衫，係咪真係咁差

funson reported

Yaya Sanogo tells @lequipe that he will leave Arsenal at the end of the month after deciding to run down his contract at the club.

Sanogo when asked about his current situation at Arsenal: "I'm free. The adventure ends."

Sanogo: "There are times when I was well. I remember the summer of 2014 when, during the Emirates Cup, I put a quadruple against Benfica."

Sanogo on his disappointing loan spell to Ajax in 2015: "I do not want to dwell on this period. But again, I do not regret this choice."

sor, 頭先唔記得轉返acc

Arsenal are set to offer Rob Holding a new long-term contract to reward his performances in the latter stages of this season. (@MirrorSport)

Holding speaking back in March: "I didn’t leave in January as the boss wanted me around the team. He saw me playing."

Holding: "Since I got the chance, I’ve managed to take it and the boss has shown some faith in me to keep me in the team."

呢個值一億幾千萬

呢個反而係垃圾

呢個唔知點解又話可以試下

呢個連艾迪巴約都不如

Mbappe實際入波好似多過xG好多

真係咁？

又9c

Mbappe dispossessed都幾多
passing %都幾低

咁唔買囉

佢地隊波唔係傳控型

咁又唔好

四隻字就收你皮，渣架

咁不如40m+1試試佢啦

he value on that is at least £50M. Factor in the fact that he has a lightning first step, can dribble, and also knows to keep his head up for a pass and now we’re past 60M.

Well we know for a fact that Ronaldo and Messi and Henry in their prime would be valued somewhere between 150M and You Can’t Buy This. Let’s estimate an approximate fee in those situations to be £200M. Subtract the 60M mark we already have and you get £140M of “potential pricing.”

睇落好似入左幾粒高難度野

基佬都入過啦

有無手足會印依件
如果係真既話幾靚

為左得再沙基雲佩斯
重簽羅賓雲佩斯啦

講到咁，似樣啦

劇本似轉去第二隊啦

Ok 筆轉會費攞黎派比迷基手足

好
我係迷基黨

送去皇者獌啦

現實d icardi 都收貨
睇下自己隊波d前鋒咩料先
如果真係買唔到Mabppe 就唔好死追啦

矇面超人decade

咪話左垃圾

一買就買勁d
買d差唔多就咪買

驅逐出黨

麥巴比唔好學vardy講咁多廢話之後唔黎

張伯倫：一直想做謝拉特

【體育】阿仙奴中場阿歷士張伯倫表示，無論翼鋒、中場或是翼衛都不是最想出任的位置，而是以前利物浦中場謝拉特為目標，擔任中場中位置。

阿歷士張伯倫（Alex Oxlade-Chamberlain）今季在阿仙奴分別出任過多個不同位置，除主力負責中場的工作外，他時而擔任球隊的翼鋒，時而墮後協助球隊防守，展示該名英格蘭球員的多功能作用。

到底張伯倫較喜歡出任翼鋒還是翼衛？原來兩者皆不是：「為像阿仙奴這樣的球隊比賽，最終是更多負責右翼的工作，我會從較後位置取得控球，這更加適合我，我的控球時間變得更多，我對此並沒抱怨。」

儘管對在阿仙奴的位置不抱怨，但張伯倫坦言這並非其最「心儀」的位置：「但我最想踢的是正中場位置，我一直都想成為謝拉特，現在仍然很想這樣做到。」

清黨

咁都差唔多？
黑碧得個快同勤力, finishing 同控球廢到
基佬都30，剩係岩打後備

想問icardi 踢隊國米第幾

蘋果最近收到消息，指南華體育會收不到足主張廣勇四月及五月約200萬元的球員薪金，最後要會方墊支，球員才如期收到人工。南華會嘗試追數但不果，據張廣勇身邊的朋友表示，其實費用已付清，但南華會截至星期五仍表示未收到。

更令擁南躉更擔心的是，至今仍未有人願意接掌南華足球部，據聞南華體育會已經入信足總，申請來季降落甲組，他們這做法是希望效法東方，在08/09球季申請由甲組降落丙組，等球隊有幾年時間重組。

不過足總近年已有新例，當球會自動放棄港超資格，便會連球會會籍都失去，所以南華有機會打退堂鼓。南華後衞陳偉豪表示：「若(南華)不在頂級聯賽作賽，我想對全港球迷都是一種損失，但我覺得這一刻，所有事情都言之過早，因為事態發展還未知，我們球員當然在等消息，對球會亦有信心，暫時仍不太擔心。」

d 大陸佬真係仆街

34場24G8A
咁都排第7
同阿狗差唔多

直接唔玩咪算，
反正冇人在意

隊波廢等於全部球員都廢？
咁阿狗咪成隊垃圾
盧卡古都係垃圾啦
佢近三季 季季都30+ wor

奧斯爾：C朗令我變得更好

奧斯爾和C朗拿度在皇馬度過了三個球季。最近談起這位舊拍檔時，奧斯爾亦毫不掩飾對他的敬佩。

奧斯爾說：「他的野心、他對成功的渴求，跟我們都一樣。我們想變得成功、想表現出自己，而他最令我著迷的是他的專業。他往往是第一個到更衣室、以及最後一個離開的。他永遠為自己及球隊付出他的所有。」

「他不會因為取得一些成就而停下來。他永遠都想更成功。」

談起二人的合作，奧斯爾說：「能夠在球場上有一個互相了解的球員是很好的。我了解他的跑動，而他知道我可以在他的跑動中傳球給他。另外，當時是皇馬領隊的摩連奴亦很支持我，幫助了我成長。」

咁咪即係差唔多

咁講啦
如果山狗去國米會唔會仲係差唔多啊

戇鳩有幾多擁南躉你又知唔知呀

咁唔該清走左2&b先

當日山狗踢udinese
第四位

第一日知條友勁唔勁係睇隊波排第幾
唔係睇數據
咁當年蘇亞雷斯一定係廢過阿古路先拎唔到英超

油渣糧都拖

串錯左卡域克個名

Carrdick

叫佢剪過菇頭可能好d

係
C朗>美斯

所以拿子一定係垃圾
btw我撐買拿子 阿狗不嬲係垃圾收容所

Olivier Giroud dismisses speculation over Arsenal future: 'I still have titles to win'
基佬

Arda Turan has agreed personal terms with Arsenal, but the Gunners are yet to agree a transfer fee with Barcelona. [El Desmarque]

照j

唔要呀
唔好用左3個人個quota呀

henry turan kxxxxxxxx
轉會已完

域囝出手幫南華未

吊
照J左先好過冇

dispossessed 3.3
xg/shot 0.13 ...

1.9幾都多???
Hazard 都1.7幾喎...

南華都散班好大件事

算啦
根本唔會有球員想黎我廠
屌你 出手低人工又唔係高
又要冇歐聯 邊會有有名既球員黎呀
傳果個比甲henry真係實際啲

你又唔係班員點知踢職業個d點諗

有剰錢加爺爺人工

Arsene Wenger has been handed a transfer budget of £165million and has been told by the Arsenal board to spend it all this summer. (@TheSun)

笑撚左

太陽報都是垃圾

太陽

阿狗老黃忠

聽到tvb d 人唱歌，阿叔我好似返佐90年代

豹哥

BBC david話150m
110m係今季既,另外40m係上季用唔晒

人清醒～

90後既我覺得今晚d歌好好聽

原諒我當天不懂得珍惜～

1. 165m
2. spend it all
3. The sun

s4 🤣🤣XDDDD

有無最新簽我既J聞

20m turan 7m Henry 0 kxxxxxxx
下季又有過百m用

死老餅 我都係聽返坤哥同JW先 ^.^

冇

好中意睇豹叔做候賽因

70m買間屋比山狗同比30m分手費ozil算啦

Manchester United join Kylian Mbappe race with Arsenal and Real Madrid also chasing £100m-rated Monaco star this summer

=,=坤狗刀聽

好聽^.^ 仲有kpop

係幾好聽，以前成日聽

走拉臭燒
山就30m人工掉比佢
70m就擺銀行收sick

30m買起ozil

簽左啦 影緊相

寵寵寵寵寵

咁想free transfer走 通常都係過死敵

Salomon Kalou linked with summer move to Arsenal as former Chelsea forward seeks Premier League return

有新亨利啦

卡勞

好撚on9呢樣野
起碼係你踢果時個個球迷都錫你啦
除左文傑 free走真係

又貼舊聞 屌你老母

要住先啦，
雲加用邊個都差唔多

有lin

M'vila Gourcuff

仲有who

馬田斯

希古恩

Gourcuff

MVilla

Liverpool, Roma and Juventus have all made approaches for Barcelona's Rafinha. (Source: Daily Express)

咁靚仔come arsenal la

Gourcuff拖舟接班人
Mvila 草垃接班人

Good news:
Antoine Griezmann has confirmed he will stay at Atletico this summer and says it would be a "dirty move" to leave: skysports.tv/9MO8Yw

我係雲加都幾頭痕
燒山續約未搞，都唔知點買人好
而且陣式4231 343要買既人都唔同

James Rodriguez was left out of Real Madrid's squad for the #UCLFinal, sparking rumours that he will leave the club skysports.tv/f05QFM

留返比獌 我阿受唔起球星

前鋒啦
閘啦
係中場唔知點好

Kolasinac turan henry 搞掂

最已陣
plz清
gibbs
我禾
chambers
包皮
ooo走就清埋ccc

牛奶

Ccc同我禾不清了

Mbappe空炮

Arsene Wenger has been handed a transfer budget of £165million and has been told by the Arsenal board to spend it all this summer.

加哂落自己人工度

100k牙 打343點踢牙
減薪打後備就
ccc homegrown 攞過金手套 但點肯打間諜後備

收到風迷雲有得分

無咁快啦

梗係啦唔係做乜日日吹奏佢

聽講一個回覆成5鎊

想分

某程度迷雲=5毛

1 Szczesny
2 Bellerin
3 Kolasinac
4 Mertesacker
5 Pjanic
6 Koscielny
7 Sanchez
8 Ramsey
9 Henry
10 Ozil
11 Arda Turan
12 Giroud
13 Martinez
14 Walcott
15 Chamberlain
16 Holding
17 Iwobi
18 Monreal
19 Cazorla
21 Chambers
23 Welbeck
29 Mbappe
34 Xhaka

主席

咁又無 d判頭食水好深

數漏左間諜 不過不了廢老唔要了

唔好打J啦去屌女啦

著得29號波衫既都是好尾機既球員

判頭who ar

XXXXXX

那有女牙

原來光頭唔係個個carry到
查狗

人唔笑毒狗都吠

搞到好撚想飲椰青

散左10世啦

汪

Mustafi?

查狗都幾柒

心水清 加返

屌死皇狗，仆街，我遲早有日炸鳩皇馬架旅遊巴，炸到拉鳩粉身碎骨，再姦埋C朗老味，做C朗老豆

名就唔開 但係十大五毛狗之一

又係輸炸彈布朗

四年抱三
大家都法國人

好彩你上返水ja
唔係你都就黎失蹤24小時

Copy姐-.-

一齊轉會

不了
睇開阿仙奴 自虐

發覺施多夫好似仲勁過月巴

好fit

No sell ccc la

佢同文迪亞達啲技術應該仲好過普巴，
係個肚有啲大同埋hea。
隻沙加度仲踢到好似正式比賽

見到方丈

列納？

v92

邊度？

奧脫福球場

佢去做咩
唔係廢夾遜對列納咩

請佢返嚟睇波
椰子無份

全部都係垃圾
中場唔夠人可以試下免簽施多夫返來半教半踢

椰子係無菇架

Sandro Ramírez去馬體會

wfc

有得簽人咩

去坐半年

好勁

簽咗未

見你話佢垃圾,就知馬體會又多個神鋒

f

u

foreskin

Forsberg

樓上全部系狗

又開始9up時間

反彈比樓上無回頭

全部垃圾

10比2

買左FM
開左阿仙奴玩諗住山狗+80M 換Griezmann
點知佢唔肯黎

Alphonse Areola: "I have been told that PSG are looking to sign a goalkeeper. I cannot become 3rd choice here."

機會黎啦飛雲

基沙文違約金86m咋喎
同埋點解唔肯去阿狗
姐係傾合約個陣,agent話球員冇興趣加盟?

加多6m啦

一開save佢咪有違約金
點會買唔到

文盲

獌做乜紀念賽都屌鳩朗尼 因咩事

Arsene Wenger has promised the Arsenal board that he will quit come next summer if the club fail to challenge properly for the Premier League.

獌狗屌人唔洗擇日

紀念賽屌球證

屌點為之properly任佢講既姐

皇者氣焰

續左新約

據《每日鏡報》的最新消息，曼城又敲定了一位強援的加盟：6000萬鎊簽下南安普敦中衛雲迪克

哥狗真係痴撚線

咁唔好彩
玩左成年次次都冇續約

第一次踢紀念賽咩 擺明落場既都係玩玩下

落場嗰d個個都好波過佢

Man City now
60M Silva
40M Ederson
60M Van Dijk

修仔中型班黎講真係世界級 又唔會降班 又保到中遊 仲要瘋狂賺錢

球探同青訓勁

B. Silva 43m
Ederson 34m

連法國佬咁忠心都反鳩達

域子有冇後悔加入過熱狗

怕咩姐 域總龍門無限搬

呢個真，落場果班
傑斯 史高斯 施多夫 星仔
文迪亞達 全部都踢得好過佢，
獌如果唔係對面羅比堅尼放左兩球水，
應該會輸，人地心諗入左你月巴應該入唔返，
搞到個人勁燥，因為冇面

佢個句''我個電話打撚左啦!！！''真係聽到佢心入面既不甘

又J左

肥西好on9

淺野托磨番黎未

Rejected

好心話基佬身位同頭鎚好嘅巴打睇吓咩先叫頭鎚好...
唔係高就叫好架

Arsenal could have signed £100m-rated Kylian Mbappé for just £230,000 after talks last year. (Source: Mail on Sunday)

José Mourinho is willing to sell David De Gea to Real Madrid for just £22m in part exchange for Álvaro Morata. (Source: @GuillemBalague)

Money spent by Arsenal during summer transfer windows over the last 5 years:

2016: £93.2m
2015: £10m
2014: £86.4m
2013: £42m
2012: £47.5m

咁筍

j左

又話買bale

史高斯仲係好勁

Olivier Giroud on his future: "I am not insensitive to the approaches of the French clubs & especially that of Marseille." [Telefoot] #afc

Giroud: "But my future is in the PL. I still have titles to win. After the FA Cup [win], we will go for the league title. That's my goal."

曼聯d轉會10單有9單都係9up
有邊個未傳過去曼聯

2015真係好on9 14下半季踢得咁順 諗住會買翻幾件好野爭下標 點知剩係得個施治

買人貴唔緊要
賣人全部半送半賣先係最甘

係，可能14年洗大佐，15年唔夠錢

最已陣
點知卡蘇拿大傷

所以我之前估今年應該唔會點買人

Wenger: "One of my regrets is never having had Carrick as a player because I think he was one of the greatest players in English football."

唔出奇
可能格硬留燒山一年 free transfer
之後用少錢買人

但佢早排講呢二年財政終於好返d
今年應該會博

其實買人賣波衫錢都賺返
班管理層又唔係唔明呢個道理
硬係唔肯買人

賣波衫其實 cover 到好少
大部分去哂 puma

14有山狗仲有邊個

navas好慘
岩岩攞完歐聯就話比人賣

張伯斯黑B?

熱點會賣比你

因為就算阿狗賺多左,佢地都冇花紅分
所以寧願穩穩陣陣,佢地d股份價值keep住升就得

人地有錢任洗
阿狗葡萄咩

叫PUMA 幫手出錢贊助買MBAPPE

山狗35m
韋碧克16m
張伯斯16m
迪布治12m
奧斯賓拿3.5m
加比爾冬季加盟 12m

nike人黎
puma 幫手買完巧似都無得分
利申 唔識

岩岩簽嗰時好似都FF過PUMA幫手贊助買萊斯同法比

MBAPPE靚仔

嚴選連登最強十大五毛狗。

綠日子

黎到阿狗就有形象指導啦
張伯倫都識搞下個頭啦而家

可以韋斯咸果時買姐

Properly 頭4都好proper

Mbappe同球迷影相

我都信老野會搏
last 2 年死就死

唔一定係last兩年

佢講話今年拎唔到英超就辭職
分分鐘all in都似

唔是佢講的
d垃圾報導9up

老野講d野不嬲好撚玄 點會實牙實齒應承你乜野

睇佢都唔擺得幾多年
佢點都想拎返個大野掛

講閪咩 戒撚左75分鐘換人先啦

Ok 80分鐘換

對外姐
唔通落左bid就話 係呀 買左但買唔到咩
又唔通買唔到就話係呀 老細唔比錢呀
根本老野就幫個board食左好多死貓
06之前老野都揮金如土

今年我信佢會all in
通常佢買人都好少講咩
但今年馬列斯佢竟然話interested 仲話may bid or may not bid 而唔係話no bid就算
佢真係急急地

今年all in搏個英超返黎唔奇
到其他隊要兼顧歐聯賽程
睇下老野點安排
可能歐霸出一隊英超出一隊咁
反正而家人係會有多
又可以比多少少落場機會其他球員
賽程無咁密先出返正選玩下囉

雲加諗掂點令隊波唔好得半季貨仔先啦

Wenger on how many players Arsenal will sign this summer: "[A] maximum of two or three."

Wenger: "We cannot spend as much as many other clubs because some clubs have external resources that allow them to be basically unlimited."

Wenger: "We can spend money because we've managed the club well. Let's not forget the amount of money spent is not a guarantee of success."

領隊問題
又冇真隊長鎮住隊波

佢話唔 challenge for title quit 咋嘛
其實之前幾年都起碼有一段時間係爭緊啦

We have 24 more hours, so maybe we can surprise you

有大梅
黎緊踢歐霸大梅應該會有一定出場時間

到時老野又話點先為知challenge properly

免簽果個應該公報先

講真而家淨係 TV money 都 140M pounds
比起以前多咁多 expect 你 net spent 洗 80M 以上完全唔過份呀
賣咁啲人完全可以洗 120M

迪保治
贊錯
急屎
甘寶
ccc
ooo
son no goal解約
其實仲有無
上面都慳左唔少人工

原來贏 fa cup 都有 4M, 都差唔多夠買 henry

最緊要落左個100m bid先
雖然一定買唔到
之後就morata / lkk
應該都唔會黎

買到7m個享利了？

wilshere 其實放得啦 (~20M)
如果繼續 343 其實禾都放得 (25-30M)
之後山齊士我諗應該都賣到 30-40M
ozil 20-30M
張伯倫唔留嘅話應該都 30M
再加埋本身當有 80-120M 嘅話
其實幾多錢用

不過 bbc david 喺 arsecast 話未 agreed

認真討論又變左9up time
算 唔傾波
乜人都賣哂佢啦屌你老母

Leonardo Jardim:

“I think the project at Monaco is not yet finished. I will renew my contract, it will be made official soon.”

我講呢啲全部都有可能走喎
燒山如果唔續約唔通真係等佢 free transfer 過同聯賽死敵咩
ox 都話想走, 睇下留唔留到
頂多 wilshere 同禾子可以討論下

2 年之後 john arsenal is ok

禾仔應該唔會放啦,冇人會要
話唔定燒山都係下季free走呢
OOO應該得4-6m
辛諾高完約
我覺得張伯倫唔會走

唔係話冇bid到咩

下季 free 過曼城車仔真係會好傷
其實我覺得 ozil 都仲有啲機會續約
山齊士真係放佢去 bayern 好過 free 過曼城

續唔續約係睇球會野心
續左基本上都係到掛靴
所以佢地想睇定都唔奇
續就變呢到既legend
不過都要睇球會個野心去到邊
睇下個暑假啦

如果老爺話下季衝唔到冠就走係真
咁唔free博一年都幾可能

但山狗對週薪要求都幾高
拜仁PSG都話不了
我諗得曼城match到佢既要求

ORNSTEIN: ARSENAL DENY ONYEKURU LINK

本人都認左啦 咪信阿狗啦 咩都話無架啦

下年係有機會搏既
不過真係要暑假做下野
唔係又令我地失望一個球季

大梅想掛靴

如果廢老好似費格遜咁擺自己利益先過球會就應該會死留
好似果陣買個得返 1 季高峯期嘅雲佩斯咁
不過老嘢唔似會有得球會咁樣傷法

我唔會信簽呢件
一定係吹水野

阿狗咁死板
如果free up唔到d人工
真係可能唔續佢地等完約
兩個都要280k up
對阿狗黎講真係太多

因為出場時間太少先想掛姐
睇下老野點同佢傾啦
我都唔想佢掛住
情意結
路數好既中堅比較少有

你睇曼城買人
本身我仲諗住大球會掛住 target mbeba 阿狗可以執個我覺得更高潛力嘅 bernando silva
仲有摩佬第二季都未試過冇聯賽
講真我真係冇咩期望
踢得出今季季尾啲士氣波我已經ok

PSG出名高人工都滿足唔到山狗 佢開350k以上？

梅毒係話下個 summer
之前啲人係翻譯錯咗德文

好似話完contract先掛

靠道氣點頂到成季
隊波冇form既話都係陪跑

賣咁啲人其實係有空間加人工既
世界級球員好難搵
有一兩個係到就易吸引人黎
你睇利都無人想去就知
因為無世界級既人係到就變到硬係得果堆球員去
留一定要留燒山
兩個都係買人既關鍵
球員都想要個勁人同自己踢啦

300k
但拜仁 PSG都退左
得返鏝軌

彈彈波果上半季有form 但係比愛狗破完之後直沉大海

KAS Eupen striker Henry Onyekuru has confirmed to the Nigerian Football Federation that Arsenal have made an offer for him.

面對現實啦

280k鎊
我睇twitter見d人話如果PSG比山狗280k鎊週薪,佢就會係全隊最高薪既球員
而PSG更衣室一直都有分黨派,總之就唔係好似阿狗咁和諧
山狗一入黎就最高薪既話,恐怕其他大佬都會要求match到山狗個週薪

阿狗傳聞已經出到 320k
不過你知啦又冇歐聯又唔夠人哋咁多球星爭冠
燒山點會同你急
大不了咪拖到下年再算
我驚燒山事件影響到阿狗其他買人
結果成個 summer 都比佢兩個拖到最後買唔切其他人

摩佬第二季點都有聯賽都要睇下咩人腳至得而家隊垃圾獌都贏唔到阿狗
攻又唔順守又唔好
下年隊隊大執摩佬未必有聯賽
睇埋暑假隊隊咩陣就知大概排名

阿狗dressing room真係做得好好

呢個真
個個打成一片
無話分黨分派

我係覺得唔可以比燒山兩個球員 hijack 住影響 summer transfer plans
如果真係出到可以出嘅頂薪都唔續約就要賣同埋買 replacement 喇
繼續拖真係得掂

咁仆街啦 賣俾鏝軌 要睇剷草了

老野而家都急住買人都可能防佢地走其一
留佢地其二
呢個暑假好關鍵

之前話同 alexis 一個唔啱囉
好似話 liverpool 果場上半場雲加就係想俾其餘球員證明唔會冇咗山狗唔得
之後 backfire
山狗之後 bargaining power 大增

所以我覺得係咪都入咗 mahrez 先
係未到 world class 但係起碼有好大潛質

佢應該唔會去軌掛
足總盃做左佢手下敗將
去鏝多
人工高 啲人又唔差 又係哥狗教

Chelsea FC: Eden Hazard open to Real Madrid move to fulfill dreams of winning Champions League

Read more at

車仔都未必 keep 到 hazard
如果皇馬賣 bale 嘅話空咗個位俾 hazard
之後車仔又會想要山狗頂 hazard

但係佢之前話想留係倫頓
同 cech 想過阿狗一樣

因為阿狗個個都高薪
就係為左唔想有階級主義
贊仔45k/week,Gibbs 60k......
好多球員唔值得拎佢而家既人工
其他球隊唔會offer咁高人工比d普通球員
結果而家咪要清晒佢地都好難

老實講啦
無夏世三既話去軌不如留係到
軌到時無左個世界級仲有咩人拍佢
佢自己都知情況點
去鏝機會高過軌

阿狗成日拖到咁遲先傾續約
而家自食其果

夏世三走我諗佢留隊多過去軌
呢個真心
人工又唔係唔加比佢
佢去軌班隊友又唔係勁好多

而且你當轟唔會買人咩

個領隊勁好多呢
同埋你方軌唔大手買 lukaku / morata 咩

仲有歐聯踢

而家佢地都頭痕買咩人
大半隊都要執
人地點唔理啦
如果我係山狗
球會肯加人工同買返一兩個幫輕自己就續喇
始終廢事又換隊友又夾唔同戰術
一陣無咁sharp變人球就死
呢到變legend唔奇
點都好
佢走唔走都見佢盡哂力踢

山狗數據過多2~3季實刷到legend級
睇山狗點諗姐宜家都28 一陣續多兩年又拎唔到杯
過30到時去唔到大球會仲難拎

冇英超/歐聯講咩 legend
RVP 走之前果季夠落力
事實係阿狗吸引力已經比唔上軌鏝獌
同埋呢啲球會完全出得起 320k 以上人工

雙曼果啲金礦洗乜傾咁耐講人工😂

所以睇佢自己點諗啦
佢去咩隊留唔留都佢自己揀
我地唯一做到咪希望佢留隊
佢呢份約可能係last
一續5年可能就係到掛靴
所以佢睇定都唔奇
睇下球會有無野心啦

我稔佢都 prefer 去拜仁
但係如果拜仁出唔起人工既話可能睇雲加去到幾盡
其實夠狠應該同佢話唔續約就雪一年
等你世界盃都冇態
No one is bigger than the club
不過雲加做唔出喇

果陣獌都係咁逼到 ddg 續約唔 free 走

去拜仁真係機會高好多
隊友教練都明顯高好多班

俾轟恥笑我地ON 9 學人BID Mbappe
話On 9 先會黎阿

比人串下又唔駛死
買到又唔介意人串下我地呀

過阿狗好處係 release clause set 低少少易啲幾年內過鍠疤拜

雪一年又買唔到人頂我諗分分鐘歐霸都冇啊
曼個陣都仲有件安美路頂下啊

係出 100M 我寧願買個 proven 既 world class

又唔會買唔到人既

雲加最叻咪bench人45分鐘，講出黎都笑死人

自卑的阿迷

你邊到咁易買個同級既黎頂

已經係世界級真係唔會黎

係咪都走冇咩分別

同級未必有
低一級都搵到掛
再唔係用主席頂上

不過加盟機會都係不大

主席再見了

主席算數啦

自信先係馬撚

出 100M 實買到人既

我條撚真係馬撚咁
晚晚都鞭到老婆死

主席不會再為阿仙奴上陣了

世界級 輪到你同人搶咩

主席比盡 defoe 級數
點頂山狗

但獌出一億都買唔到基沙文

Ching咁堅

人都就走啦

出到一億
球員開個人工又唔方低
雲加會打破工資結構？

Athletico transfer ban 姐
入唔到 lacazette 頂
Lukaku lacazette belotti 呢啲全部肯比錢就買到啦

總有其他人落閘

麥巴比可能都係6-7萬鎊人工搞得掂
始終仲細
邊間都唔會比太高人工

齋bid做樣

真係咁勁其他頂級球會唔會搶咩
講錢又唔係多
實力頂多十六郎
點吸引真係世界級

要去都去皇馬

一定唔會
一億球員 6-7 萬鎊人工
你睇普巴

皇馬出得仲多錢都比摩納哥reject

但麥巴比講過一定要有正選踢同上陣時間

你搞笑咩
皇馬個件十六歲挪威仔都開到唔知8萬歐週薪喇

所以其實都係做樣
Monaco 賣左 silva 同 mendy 唔等錢洗

真心
Lingard 條垃圾都 100k

最主要係球員本人走既意欲唔算話太大
而且又要主力
咁摩納哥留人自然易做D

信我啦
普巴24
麥巴比得18
如果18就比20萬30萬鎊人工對任何球員都唔係好事
所以最多8萬鎊
普巴24歲係最當打之年
人工高其實唔奇
加上獌不嬲99地

皇馬d clause多d
姐係可能出幾多場又一千萬,入幾多球又一千萬之類
阿狗就冇呢d條款
姐係摩納哥一定收得晒阿狗筆錢

連加特係因為係英撚姐

爺爺比阿迷打J only

真係世界級既係自己本身果隊都正選緊
點解要簡比本身果隊仲弱既阿仙奴

齋bid唔買
同班窮撚一樣齋睇唔買

yes
得阿狗滿足到佢呢樣條件
不過都係唔信阿狗會買到

呢樣真啊

連加特rubbish

應酬式出價

一億我先唔信雲爺爺會出

黎阿狗應該會變契仔場場用盡

下年又係世界盃年
如果轉左會,去到西班牙/英國水土不服咪大獲

The most wanted wonder kid in the world right now
同埋你覺得 agent 會唔會話太高人工對 18 歲唔係好事
之後 settle for less?
唔好玩啦

重要人地係法甲冠軍加歐聯四強
好差咩家陣

點夠皇馬爭牙

留多一季其實好事

爺爺心戰王

轉去西班牙怕出場少好過啦
皇馬一定阿朗搭賓周
球皇加契仔無得郁
仲要而家轉442
莫拉達都要出走啦為正選
邊會咁傻豬今年去皇馬

呢d要睇agent
你話後生就低人工喺英超唔成立
呢d情況係喺歐洲其他球會就會
6-8萬鎊係英超中下遊球會主力既人工黎

簽艾達杜蘭就似樣少少

拗呢啲好無謂
睇下真係轉左會既人工幾錢再算
我就唔信高過十萬鎊喇我比8萬鎊佢最多
睇到最後啦

所以10萬鎊係基本

阿狗係呢D架喇
跟住咪睇下皇馬選主席玩大清洗
睇下執唔執到件
咁就完架喇

皇馬肯定比唔到太多出場時間佢
我諗佢遲早會去皇馬,但肯定唔係而家

除非麥巴比覺得法甲太易玩了
想挑戰自己

轉去皇馬應該可以再比高少少

你睇下夏世三當年轉會個人工先啦

一定出得唔多啦
阿朗唔會換走
賓周正選
場場後備10幾分鐘佢實唔想啦

On9 la
個時Hazard 一早130k

唔係你想點姐

唉

呢d人工要求多數agent話事
wonderkid點都過10萬鎊啦

唔排除摩納哥為天價放人

佩狗好明顯唔用心搶 始終得18
而且皇馬內部夠人 要搶都搶米八/士巴拿先

一億買個法甲既新仔真係太貴
等陣過到英超適應唔到又係咁傷真係玩完

好似有開聲話一億定再就放
啱價就放呢個佢風格黎佢唔會強留人

決賽之後身價應該無咁高
可以試下一bid
不過人地一定唔會黎

做樣姐 你要爺爺比一億佢即刻心臟病發

要買學下利咁三四千萬
買D唔係頂級但啱用既好過啦

如果好似亨利咁
應該適應唔難
不過一定比人係咁踢
一定敗走

意甲冠軍加歐聯決賽隊成員黎踢歐霸

知唔知多仔Dembele 收幾多

心痛

仲有阿狗班獸醫

咁咪爭唔到標同留唔到星

之前好似話皇馬出130M都比摩納哥reject

要星唔係唔得人地肯黎先得架

買賣都要球員答應既
皇就一定比唔到足夠上場時間佢

但係多D條款
收錢無咁快

出一半佢都想死

佢個人都好似話左唔係非走不可
冇得壓價

三四千萬咪山狗臭燒囉

今晚貢多手足king ball
推得巧快
轉頭要搵手足開po

一日一post

邊有咁多隊好似曼聯咁洗得

棄將

事實係
留係度一定正選
但身邊隊友可能走晒

下年應該冇聯賽
比人拆骨

走哂後重建
未必再有聯賽
爭係前四
同阿狗差唔多

開埋新post訓

阿狗轉會方針黎
執棄將,執中遊球隊主力,去財務有困難既球會掠人地d球員

可能又有幾件補位
巳經簽左個比利時妖人

聯賽歐洲賽兩頭唔到岸

果件左右腳都得
本來諗住阿狗簽佢頂卡叔個位
結果去左摩納哥

唔係買棄將
真係勁點會到阿狗份

你當摩納哥唔會買人咩
佢地買新仔個眼光好到你唔信啊

享利係即食球員

唔是話佢唔買人
係難再爭聯賽姐

法假前四水平好低

個件人地一早賣左件提子後生仔就即時買黎頂
唔通學阿狗慢吞吞咩

咁要睇下巴黎會唔會再鳩落去

摩納哥應該會比人拆骨

希望今年暑假會改下呢樣野

唔係應該
係已經俾人拆緊